嚴重警告！香港所有範圍，不得拖行李箱，如有發現必除之！

大陸仔女聽住，要拖就拖你老母個閪
香港市民不歡迎你地

如拖gip者進入香港，一定斷手斷腳出去
香港十八區誓保家園
香港十八區上

嚴重警告！波台所有範圍，不得討論藍波，如有發現必除之

藍波仔女聽住，要傾就去你老母個閪度傾
波台手足不歡迎你地

如藍波撚進入波台，一定斷手斷腳出去
波台十八隊球迷誓保家園
香港十八隊球迷上

邊18隊牙